請大家未來幾日停止衝擊行為！！！

共產黨好大機會已經派左人滲透818示威，籍故生事，插贜嫁禍示威者，比籍口中共鎮壓。大家一切小心。

推